所有差小小先夠入u或者中英文斷腳嘅同我入黎

咪撚走去讀poly hd

唔好貪佢學費平同係poly親生仔就讀
你唔付出比其他asso仔兩倍以上嘅時間你係唔會過到3唔會升到u
到時你望住自己讀到成隻狗咁都冇offer
人地dse考得仲差過你嘅去hkcc輕鬆入返大學做another person就喊都無謂

poly hd悔終生 hkcc更稱心

絕對認同樓主 仲有Jupas唔好排任何一科hd

推
千奇唔好係jupas放任何一科poly hd

如果成績優秀
得中文2
可以考慮到英國升學